Tevergeefs, onwetend, stationair en volstrekt ongecontroleerde!
Oh!
Mijn Lieve vader, kunt u het mogelijk dat ze niet worden gecensureerd en veracht, waar ze bekend zijn en dat hun zusters niet vaak betrokken bij het schandaal?"
Mr. Bennett zag dat haar hele hart werd als onderwerp en liefdevol met haar hand gegeven antwoord: "Niet om jezelf gelukkig, mijn liefde.
Waar u ook bent en Jane zijn bekend moet worden gerespecteerd en gewaardeerd; en u zult niet minder voordeel voor een paar--of ik mag zeggen drie--dwaze zusters.
